著得sexy 小小去做gym 姐，洗唔洗成班仔望過黎吖

我有男朋友架啦
我男朋友一拳打死你班排骨仔

係你，個屎忽練到好挺果個！我想同你互射

麻甩佬著成咁梗係多人望